[1001開po啦屌] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 177

無睇到，
睇番highlight當俾其他人試下占狀態唔好個時點打
起碼古同kcp打得幾好

占喺騎都話過，唔可能下下鏟，加上對面個個單防勁，宜家又老咗

等你地靜下先

等左成10幾分鐘都無
Btw,又傷了

新郎哥結婚了

林狗

俾比狗咁樣扑撚左
究竟有幾撚柒

Btw,羅狗今日好撚廢

羅狗有Winner Mentality

This is the difference between Kobe & Lebron!! Kobe would never...ever!!!!! try to pass the ball to KCP with 10 secs left!

Yeah 1-10>0-9

羅狗廢到1-10

17分鐘 0貢獻

13號 tee 個靚仔好撚正
笑9奶共

隔離件jacket佬直頭指撚住佢黎笑

Bi cls
Ball 廢到cls

唔介意用cook + Daniels 換

我都唔明
比AD打底都唔比魔獸打底
明明魔獸單打都唔差

要諗用bi 單換AD
我個心先可以平衡返少少

我地B仔勁撚到

睇到B仔咁樣舉重
好撚心痛

咁撚準 射得9球

B仔下年回家吧

原來傷左, 又可以唔算
LeBron on his health tonight: says he felt healthy to start the game but then was kneed in the groin by Patrick Beverly on an early possession and it “sent me back to where I was five days ago.” (LeBron missed LAL game vs Denver on 12/22 with a groin injury)

好撚似D街場友咁
一輸波就放撚晒風話傷手傷腳

笑鳩德國槍.gif

Cls傷住打
唔反了

球哥career night仲廢過我講嗰啲撚屎數據

唉屌，琴晚xxx搞到唔夠訓

收皮啦，輸咗就瀨三瀨四

上年完左話自己傷傷地一樣

占狗又贏

回家吧B

OK4真係做乜撚野
連最撚手既低位都鳩撚左

bjai隻死人手長到

bjai勁撚到......

可唔可以下年返黎

ball 同ok4 果種廢真係唔識形容

集 3D 同go to guy 一身
好完美

愈打愈無信心咁樣

superstar calibre咪呢d
真tier 1榜眼

B咁撚勁想點

Kawhi=窮人版B仔

過唔過到30分

3節25分 bust

湖真係唔識養新人 B勁到 依家球隊個tucker其實好有潛質無出場機會既就trade走唔好耽誤人啦

接受左ball係真廢
不過佢行癲狗路線應該仲可以搵到食

準備allstar 可以起身睇b打波

Ball 廢都算
個死人樣好似唔想打咁撚樣

no
第4節jrue one man show

Ball打咗26分鐘7+5+0😂😂

講緊ball定b仔

ball啲基本功都幾撚差 三季都冇乜進步

真係接受咗Ball係bust...
廢撚到

ball會過10分架咩 ?

仲想Answer3

心仔打1大4小個4號位其實幾勁

場均10分架大佬

屌你
靠害

加埋

條友頂big men唔差,搶板數值又點滿,死亡5小放佢打4號有得諗

仲諗住比波狗打3號位睇下轉唔轉到型

其實猴單打好海鮮 再加上唔高效 而且佢唔後生
雖然我覺得以佢嘅體能其實可以打多啲 不過係有限時間做到咁多野都好收貨

係 諗下好

b仔又練來回跑

湖人既孩子們

3子

Bjai 引double team
輕輕到

全部回家啦

bjai單打draw double team,傳出黎ball tip pass 比心呢個情境好美滿

直接放ball落bench帶後備仲好啦
Starter sf完全無撚用

老大 pass to fisher for 3 咁

假正選
用黎守波

Ball

無拎分能力點帶後備

唔反Ball la

燈ed

10-8-3
波仔準大三元數據

痴線 b會唔會勁得制呀

bjai

Dllm b
扮廢扮左3年

高配版rr9黎

即刻燈左

心狗笑撚到
Bjai 靠害

心ON9仔

bjai 3pt 6-8
james 2-12

牙波入一球就吹到球王咁

綠葉占，未咁撚多要求啦。
35歲喇，未咁撚多要求啦。

打爆Murray隻賤種狗

燈咩

心仔真係on9jai黎

Bjai 守到個賤種變傻仔
湖人好彩冇留Bjai

掟炸彈

31分

班占迷會先檢討其他隊友三分先

咁夠彊搶B籃板

7-9 三分

b勁到癲

CLS下年去第二隊啦

古： 甘又點，我係大城輸波,爽過係細城贏波

favors on9?

重點係唔知Bjai 幾時先見頂

古：咁又點，我係大城做綠葉，爽過係細城做star

現實就係咁
b唔轉隊再勁都唔知有冇機會掂playoff地板

其實當對家死亡5小4號位無low post嘅話真係可以一試 好似今場個Grant
心仔下盤其實幾穩幾硬淨 籃板有拼勁搭夠

寧願佢浸多2/3年先轉

波仔唔bust hart 3分準啲
出埋Zion 應該夠摸

佢邊有料做star

真係年年進步

拍波都未識

rondo danny green bi ad mcgee
champ啦

其實佢唔只拼勁,你留意下佢判斷個波彈去邊幾有sense,所以先成日都執到

訓左冇睇 lozon ball 打sf

其實我都同意呢個做法

共占做戰犯 b仔帶隊31分贏波
美好嘅boxing day早上

7球3分(Career High + Christmas Day High)

bi去到鵝係有波掂俾佢發揮到 湖人有個唔認老要控住粒波打既bi點打得好 依家為住廢老 簽堆3d射手 其實同騎好撚似
love=ad
tt=howard/mcgee
jeff green=kuz
dg=korver
ab0=rj
kyrie=?
kcp=jr
rr9=hill

偽 SF
正常時間無 IG 同假期 iso 時佢主控
Crunch time 佢或 JJ 二揀一做 SG weak side spot up

Love = AD。。。
躝喇so狗

見到ad成日jab step再mid range就眼火爆
廢老今場有得射又唔射
輸clutch time

love當年轉騎個陣好撚柒勁

We want 肥普

Snoop Dogg插撚到成隊湖第四節嗰陣啲三分

啊奶3分廢撚到仆街唔計
要計就計全隊廢
屌係老母一陣又屈撚埋ad係3分射手
廢就認啦你老母

Brandon Ingram (31 PTS) hits a career-high and #NBAXmas record-setting 7 3-pointers to propel the @PelicansNBA to victory in Denver!

好撚好笑 笑一堆3d 番黎成季唔柒識射3分咁叫乜撚3d 你老母成季成隊入最撚多3分最穩就rr9同lbj 咁其餘叫射手 ？ 睇一場stat ？ cls

簽

又唔撚計啊屌你老母
3隻射手加埋一樣射12球4/12
Rr9加你條垃圾就3/17
穩乜撚
即場討論又要拎全季數據
係咪唔撚計呀屌你老母
係就拎你啲戇鳩藉口出嚟
幫佢護主啦
傻鳩

怎麼才算贏巴塞4Jim9 ver

Bradley進攻真係冇貨交 想佢落返bench到先

1月都未到就開始話隊友廢
D占迷真係

1.隊友廢唔計
2.組唔到三巨頭唔計
3.簽唔到playmaker唔計
4.ad唔識射3分唔計
5.教練廢唔計
6.bench廢唔計
7.傷左唔計
8.第一年打西岸唔計
9.隊友係yc唔計
To be continue
請自行補上

反沾 不過對啲new signings有啲失望 尤其係1,2號位

10.簽左班3D返來 但今場射得差=隊波冇3D 唔計

2邊 role player都射得柒 就睇球星架啦
人地kawhi有料咪step up ？

不過奶迷又唔計架啦

睇番啲po先啦 有撚人話過lbj無錯乜都唔關佢事無責任咩 係勝利球迷贏波就ad kcp rr9 輸波永遠入一個人數 cls 咁勁咪叫湖咪撚爭住簽囉 trade走都得架 等AD帶隊波

Nick Young@NickSwagyPYoung
Lakers go get Jrue, Beal , G Harris or Barton one of them ... and go win a ship

條友弱智?定想用牙占trade

你咪護緊主做乜鳩-.-
自己講完又唔撚計?

麥樂雞既話Malik beasley或者Monte morris仲好啦平平地又交到貨

Luke Walton ,Shannon Brown ,Jordan Farmar ,Sasha Vujačić
Josh Powell ,Didier Ilunga-Mbenga

猴 KCP COOK 禿 RR9 T-DANIELS Dudley

25

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

話撚咗佢係毫無根基

Tier1點會bust...
Tier1點會bust...
Tier1點會bust...

占makes 隊友better
嘻

Mbenga

Ad mid range 值得develop

一來條友易傷 多招外投揾食都好
二來條友手長 如果學埋德佬fade-away

啞狗撚湖的後果

KCP Green Bradley三個重要嘅3d輪住海鮮 真係冇一個特別穩陣 Cook Daniels可以有多啲上陣時間得分能力唔會比3個3d差雖然防守黑洞

沾士睇黎傷得好重， 慢到嘔

隊友係廢
得AD AC KCP DH12叫穩定
場場都要AD carry

KCP 勁穩定

根本頭幾場柒完之後佢場場有貨賣

反觀今日少主帶隊炒咗柒箭

認真湖人三分唔得就打番2分
比d機會麥基魔獸係籃底打
見佢地成日單擋完都無人傳比佢地

佢有兩隻冠軍指環
同啞仔同一個LV

kcp每場出手10-12球左右就好 同埋練下handling成日甩

其實d太監肯接受自己 主人已冇力carry 隊波，唔好一輸波就沖出黎屌隊友乜乜77,湖區會和平好多

D鬼佬審美觀越黎越劣

我屌Bella 好過
都係淫閪樣

Vanessa屌打

真 魔獸單挑前湖王蘇八字

豬霸

廢老又傷上年果個位？
希望聽日簽Jeff green

其實kcp近十場表演都收貨 係靈堂射手真係太海鮮

Cook Daniels 估計因為防守問題棄用

拿拿林搞個多換一trade 再執jeff green 返嚟 塞軍重聚

今年3分命中率38%bradley原本預佢主要負責守但都估唔到進攻咁差

今日睇鳩猴啲籃板 喊撚咗 ad唔在場嘅時間 即管畀佢硬爆下對面個底

daniels dudley其實幾準但應該都係防守問題用唔著

頭2季柒完之後

印象中佢喺艇果陣已經無咁準 全盛時期應該係塞軍果期

睇完今場就知道可愛果種舊式打法真係好屈機
唔會全靠運動能力
背身單打 小跳步中近距離跳投
相反JAMES AD果D打法太依賴身體
所以數據幾好都好
都會覺得KOBE進攻勁過JAMES就係咁解

KOBE打法有個特點
因為佢隨時起手 你包夾籃底都阻唔到佢
佢可以各種背身之後起手
唔一定要衝入籃底
而且背身單打本身就好難比對手偷波
但JAMES係極怕2樣野
第一係包夾
對公鹿就睇到
籃底一包夾佢就好難上
所以一直以黎佢都需要4射就係咁解
第二佢怕單防能力極高既人
比如可愛同字母
依2個都係佢克星

Diu
笑撚到仆街

係塞好似大傷過一排？

佢地自己開個post圍爐仲好

最尾果球真係好膠
咁多時間仲有兩個timeout 博quick 2好過
走去射球tough 3

係咪即係下年會返黎

相信我Ball將會奪冠歸來

真

B 好大方

有年FINAL 咪有一班占狗咁做囉
之後輸左成個暑假都潛水

老老實實 輸一場咁大反應做乜

猴有時成日食曬位都冇人傳

冠軍競爭對手

都唔係輸一場啦，4連敗啦
好彩勁b幫手砌低咗雞塊

根本唔知佢勁喺邊
係得防守有睇頭少少

大將之風

有trade未 拎住咁既陣 打po 真係比人弱點針對
全矮仔陣 無3分無持球能力
而家班guard 得返kcp 先叫正常
DG 太撚海鮮又貴 換到野一定要換

屎綠換dlo
Ab換ig

如果當初唔簽cook,留lance
而家會點

煮同Daniels如果進攻都好唔過3D死得人
本身上場都防守負作用 上面三個就算冇攻都有守唔會拖後腳

到底幾有風度先肯簽唔係自己件波衫

勁b大方到

上面寫dllm

企籃底又阻住James鏟/AD低位單打
如果比人夾 就好易亂傳turnover
而且比人foul 罰球又唔掂

寒冰射手 danny green

佢係魔術火箭都係咁架啦
只係要佢搶籃板姐係進攻時4打5
依加最大問題係全隊無三分
進攻重任落晒廢老ad度
無三分對面放射收底
變左廢老ad都難打左
其實睇得出湖人係無第3得分點
教練想廢古做第三核
但明顯唔得，佢無控球又無身體質素
只係射三分又唔係話好準
所以長期打得差
kcp都話會衝擊籃底
廢古真係少d
如果要活用場上五個人既進攻能力
首先要爆籃底
之後三分射手要有

廢老ad魔獸麥基全部都爆到底
廢老想打養生波更加應該轉係post up搵食
今年睇到佢剷籃威力細左

入到PO就會變身冠軍綠

ad企高位
魔獸麥基底位
廢老派牌

依個係比底單打或者ad打

另一個就係廢老拎波
單擋隻控後去守廢老
之後ad或者底再同廢老單擋
就咁做成對面隻pg一係比廢老剷
一係比底爆

今季可能又要唔計

Several members of the Lakers have approached LeBron about the urgency to sit out until he feels fully recovered, sources tell
@mcten

首先要有羅

牙牛洗唔洗咁勁

基石牛

會更衣室不和

早晨
簽咗謝夫格連未

斷腳之期指日可待

諗到個畫面
古狗帶頭成班隊員諫言吾皇
要以龍體為重

未投b仔all star既好快d投

龍根古狗霸住
雙蛋一邊kcp 一邊mcgee

屌好撚重口味

Dllm
笑到肚痛

SoB要贏
So9要輸

我牛

AD carry Ha

懷念三傻

果陣如果三傻+B配到個頂級3D+高級籃領
Champ撚左啦

巫師隊波都幾西弱智
終極平均主義
不如我扡用成隊g league同佢trade牙標

LBJ 又扮傷,姐係好快有trade

有trade 未?

但佢都拎哂佢要的野，幾隻 3D，過氣中鋒，加埋 AD
真係唔知仲可以換乜俾佢

留力打 playoff 佢應該無問題啦！

下班所謂3D好 guards好 3分咁海鮮
我睇波都覺得好不安
經歷咗咁多年真係唔知係球員問題定湖人問題

KCP GREEN d三分又無哂,都唔知邊個錯

屎綠自從著14號之後就冇好過

佢著唔起我湖嘅14號

我湖而家個1號同14號都好垃圾

佢老味 呢隊西波好似scout人都唔撚做
直接簽我地g league d人/舊將
(Gary Payton II ，Johnathan Williams )

綠其實不嬲都好海鮮 只係今年入湖大家睇多咗先頂唔緊佢 佢隻種本來都唔係射手 有今日準繩度都係死練翻嚟 所以同啲神射比真係差好多班 尤其係穩定度上

至於仆打咗三年湖 佢打波咩皮大家應該一早明 比起前兩年 今年唔計頭幾場柒到仆街之外 打得終於唔算傻...

其實kcp今季既3pt%已經係career high

danny green 最尾係spurs果2-3年都係咁 極唔穩定 係上年合約年大爆發者

宜家牙奶又傷 rob 應該早d make d move
，waive Troy 簽jeff green /Jr Smith
起碼多個人有d自主攻力

講真近期kcp真係無得挑剔架啦
最準就真 守ball又勤力 守唔到kawhi果d真係身形所限

佢隻種本來都唔係射手 有今日準繩度都係死練翻嚟 所以同啲神射比真係差好多班 尤其係穩定度上

r爆頭都唔明ge
點解個個d FT都好似差左，仆之前90+％

一直都無得挑剔 除左踎過監之外

可能都關猢個shooting coach 事

卜冇一季過90%喎ching

jeff green都無自主攻力啦
搏下KUZMA 進步仲實際

KCP GREEN 空哂都覺得會炒

兩個都係呃錢嘅撚樣

sor, 可能記錯lou will
btw 射差左係事實

Kcp今年唔算貴架啦 而家8m都簽唔到啲咩

自從大佬退役之後真係冇邊個湖人射罰球準過...

佢賤在已經呃咗2年

@BOA

有個一號罰球好準

告得？

呢個之前嘅一號係湖嘅時候罰球都唔掂

Jordan Farmar?

每次對親湖人 對手3分都會超準

Smush Parker

但嗰個人三分準
回家吧

淨係要牙bertans,ok?

隊隊打湖都好似打世仇咁惡 上晒身

我睇返好多湖人加盟前後 罰球一定廢左
走左之後 罰球又回升返 到底係咪湖訓練有問題

Ig 射緊八成五

就連本身罰球廢既foj 黎左湖 都仲要跌左7%

真係解釋唔到 照呢個邏輯 kobe生涯係第二隊嘅話命中率咪高過Jordan

感覺上B仔如果唔係比湖人選中 而係比小城市球隊選中再浸翻幾年適應咗nba先星途應該會順利好多
始終啲大城市對新秀都幾唔友善...個個期望選中果個係天之驕子一入聯盟就前二十咁 但好明顯b仔一開始就屬於天花板好高完成度一般果隻新秀

其實都好可惜 不過都好彩終於見到b仔打到出嚟

希望b仔唔好對為大城市有陰影 有一日會回家狠狠打果班曾經睇唔起你嘅湖迷一巴掌

湖連選三個榜眼都唔覺得係水貨 只係湖人唔識養又為咗快啲重回列強賤賣走晒

特別羅 唔係同nick young件事我諗佢唔洗走 根本羅係果隊湖人惟一識打波嘅人......

冇簽俄釘好多都唔洗走
釘份人工今年都仲計緊屌佢老尾

同我19曼一樣. 黎襯個個都廢一半武功，一外出踢一踢就即刻唔同哂

湖曼一家親

比垃圾禾配錯哂點

無shooting coach

岩聽

上年廢 b 9產個段，睇到灰機，心諗去到Prince高達已還神。
但見佢打9 賤種同屌9 占狗唔比波,就知佢有心打波。之前再睇左 Bjai 家人既訪問，
講番Bjai 上季由收league到康復可以打番波既辛酸史,睇到想喊，大今年終於兌現到天賦，好撚感動。

Btw Bjai work ethic 有古狗同佢老母認證。

B係鵝有得做基石
留係湖做裝奶粉埃石咋

原來jc 去左jazz

賤種係邊個 唔記得

屌 唔記得果年邊個經理啦 係咪而家黃蜂果個
On99簽釘 雖然佢唔係話唔好 但你比份咁柒長又大嘅約個退化緊嘅球員做乜9 仲有簽埋果個俄羅斯中鋒 從來都冇打出身價又簽長貴約 特登玩野定報復？

咁講真米奇功過相抵

占老死cp3

上季前半段睇B仔係有啲灰機
不過始終唔驚佢鏟籃 雖然冇身體對抗 但勝在佢識用佢對長手(就算唔入)只要浸多幾年 啲Finishing可以救到
最想掟電話係佢啲射波 空晒又唔射 罰球又唔掂 (特別佢咁靠鏟籃 鏟一大輪有罰球射唔入真係好晒力)
果陣真係想問啲球探係咪盲 吹到佢有現象級射術乜乜乜
今季終於見佢有翻射波信心 有射波之後啲人唔會放佢射都變相易鏟咗 真係好想知係湖問題 定佢自己嘅改變
Off season連籃波都打唔到 康復後打到曉飛

今年d罰球準好多

佢今年d 3分同埋mid range幾好j, 成隻翻版啞仔咁

進攻爬咗啞狗頭啦

等夠鐘睇羅狗出醜

簽左人未

好掛住bjai

無論講到佢幾廢都好
啲態度都係冇得輸

距離NBA聖誕大戰已經過去了兩天，但是關於那場萬眾矚目洛城德比的話題依然沒有停息。今日，作為Leonard與庫茲馬的訓練師Clint Parks在社交INS上發文：再看昨日Leonard（聖誕大戰）的比賽集錦，沒人想討論這個話題，相比詹姆斯而言，他的技術有多麼的出色。顯而易見，有人是真正的在努力訓練，有人卻不是這樣。有什麼藉口儘管講，我在度假，有的是時間。……看看錄像，有人昨天一直在躲著不敢對位，那個人不是Leonard哦。

對於這位訓練師的言論，湖人球員庫茲馬給出的評論是：「實話實說」，隨後他又刪掉了這一評論。我們可以這樣理解這位訓練師的言論，首先，他表揚了Leonard的出色表現，也肯定了Leonard訓練的態度，畢竟是自己參與的訓練，拿他與詹姆斯作比較，覺得Leonard的技術要更出色，但是他同時又在嘲諷一位湖人球迷，很明顯是在球場上與Leonard對位的，而且在他眼里是有意躲著不敢去直接對位的球員，並表示他沒有努力訓練，那麼他說的是誰呢？

不用說我們都能猜到，湖人除了戴維斯與詹姆斯，沒有誰的表現會被這位訓練師在意，那麼對位的球員當然就是老詹了，那場比賽，詹姆斯24投9中，三分球更是12中2，拿到23分9板10助攻，關鍵三分被Beverley封蓋，而Leonard 19中11，三分球7中5，高效的砍下35分12板5助攻，在球場上Leonard的表現是要壓制詹姆斯的，無論是進攻還是防守。作為Leonard訓練師嘲諷老詹可以理解，但是庫茲馬這一言論似乎有點無腦了，怎麼可以幫著對手諷刺自己的隊友了，而且還是球隊老大。

在昨日爆料的賽後採訪中，庫茲馬也評價了老詹的最後一投，他表示那一球老詹太猶豫，如果換了Kobe絕對堅決的投籃，尤其是面對Beverley這個小後衛。那麼美媒爆料的湖人總裁卡佩林希望通過交易庫茲馬進行補強，看來已經勢在必行了，經歷了4連敗的湖人隊內已經出現了問題，問題而且還不小，大家覺得不是嗎？

“在昨日爆料的賽後採訪中，庫茲馬也評價了老詹的最後一投，他表示那一球老詹太猶豫，如果換了Kobe絕對堅決的投籃，尤其是面對Beverley這個小後衛。”

上文重點
Goodbye and thank you Kuz

CLS羅仔當佢朋友booker狗咁撚

牙羅勁到...

羅狗又扮勁？

扮完2分鐘勁變返垃圾

話唔定個死太監知道主人想trade 佢，先夠膽講真話，笑9 牙奶姐

唔撚讚得

唔反古了

是撚旦了
就黎唔係我湖既人

廢老?

d垃圾搶住黎單打最後一擊

笑撚死
個個以為自己有得爭做大佬

kerr都特登換羅入嚟
但班垃圾都係要爭嚟射

又出撚屎4g陣

唔入都算呀，仲要咁樣to

古狗奶左咁耐都要走
當初仲以為自己有得做第三巨

羅狗

古狗一向奶共

頂薪綠頂薪羅
我屌你老味

球隊基石：6-20

同我地trade Klay減榜喇

牙羅又carry

反羅又輸

7/17 食屎啦

yes

垃圾Bowman又輸返晒d分出去

尾到仆街

得羅狗同wcs正負值唔係負

對眼同seulgi一樣咁柒

咪癲

白痴？

有無留真

牙羅幫手追近返啲，班撚樣又敗返晒啲分

屌你老尾你收幾錢人工
其他人又收幾錢

羅咁多手

射波咁廢仲fast break 3
wcs roll入去就俾啦

仆街中伏

下彩領qq

彩領正喎

on9羅

唔heat check會死

原來係WCS條傻鳩訓醒覺

群得浪射兄弟多傻撚左

靠大狗3同WCS

終於cup

羅啲三分食哂屎

9/24

已經分唔到係大腸廢左定湧勁左

廢撚到

準備收羅 2分鐘再出返

咪一鳩樣

入雪櫃啦羅狗

close out game會出返

係勇士要控分熱血豬波

牙羅clutch到

隻burks好似幾勁
Trade唔trade到返黎

牙羅one on one無得守

羅to booker: you still my bitch

My dog

CLS今個禮拜個Player of the week仲唔係羅仔既

係

你地成日笑既太監原來係反占第一人

Kyle Kuzma’s trainer sending out LeBron isn’t working hard and is scared of Kawhi

CLS古仔同個Trainer:我湖最後既榮耀

屌你咩

反古=沾迷

=奶共狗/藍絲/3毛

=熊熊

熊熊=無毛

得我先知

古等trade啦

Trade 到乜？

中薯仔一包

搭埋廢老勉強換到羅狗+lonney 既

事旦啦
2個一齊走

學時事台傻鳩，
古狗突然串鳩牙奶，係未收到風自己/牙奶就走

lm

有人簽到未 你老母

係熱火都已經比人守死左

真係諗唔撚埋 個gm想trade乜人
而家最大籌碼 kuzma danny green ab0 cook daniels 2026首輪
e堆人換到個咩有持球進攻能力既guard

真係換嘅又好似騎士咁玩爛

睇下換咩人啦
用kuzma 換Bogdan 好似唔多值
睇下jc 換jazz 果d咩assets 先 一份毒約+2個次輪 就換到
jc又係到期合約
Bogdan都係到期合約 仲好似唔多會同kings 續

Jeff Teague 有機會 到期約
DG+COOK+次輪 換得唔得呢
最緊要簽JEFF GREEN

2018年
除左古仔，其他yc任拎
古仔真心有料，有巨星（打法）potential
古仔進攻天才
古仔真係好夾吾皇

2019年
古狗可以換到咩
古狗真係好撚廢

KUZMA 未去到廢 佢算係神經刀果D 又係腦衝 獨食
持球同防守要進步

你都話 Teague 到期約
First rounder 都無個點解要食 Green 20-21嗰15M

JEFF GREEN有乜咁勁
仲乜個個都吹奏佢

講真古仔仲勁啦

木狼出年都無CAP 簽人

底薪簽呀 唔洗用野換 市場上有邊個可以頂到sf pf 防守唔差 仲唔狗衝

一早講咗湖差咁個 進攻型控衞

唔明點解有球迷 仲睇唔透隊波嘅問題

成篇野連人名都無個

無人用簽唔到AI先做plan b頂下占後備姐

We miss you Lonzo Ball!

今晚綠木入波/普巴助攻
學友跳

聽朝勁b入波/羅仔助攻
廢鳩車跳

你即係想佢死姐

盲？

條反羅狗成日叫我跳 死不足惜啦

俾個wb0你好無
而家要搵多個可以有場均十分左右既第三得分點 加防守好既 2 3 號位

禿

算數啦 邊個黎猢都變廢人

23號就係活生生嘅人板

你都戇鳩
咁點都要搵到最fit個個去換
唔係話唔要進攻後衛囉

湧好似話想交易Alec burks
拎緊底薪 場均15.5分 換唔換得過

艾榮得唔得

渣

湧個agent0同而家湖夾到王朝都得

艾榮無之前係騎士咁勁

嗰個咪牙羅

Jeff Teague打波好獨 冇波到手唔識打 仲未計佢射波一啲都唔好 換嚟有咩用

學力羊講 假日其實係fit 不過到湖仲打唔打到就唔知
再講冇乜可能match薪資 除非用廢佬單換或者綠仆之類掟晒出去先夠配

Yahoo Sources: Los Angeles Lakers star LeBron James (groin) will play tonight against the Portland Trail Blazers.

傷都照打。。。
反占d細蚊仔收皮未？

奶（傷左）

識換緊係要bogdan bogdanovic

條友冇3分會點？
你知湖人ga la😑

同牙奶換

識控球同clutch

條垃圾每次輸波都話有傷

一輸就又提住個傷架啦

奶得rozier/fultz換到

......

B

羅狗發咩癲

Cls
鵝醒撚哂

5分鐘15分無人講

羅狗3分鐘15分 全場20分

3分鐘拎完個分停咗喺到

今場兩隊都痴線

白痴2隊啲3分自動導航

GR3條垃圾射到俾人追返

Bjai勁到

打到第4節先高羅4分

羅狗打完全場會低勁b1分

第2節應該22分，完場25分

原來當值第一節15+7+5

根本好似打緊2k咁

Lo 仔d 3分尾撚到

dlo 屈能到

doncic比羅仔震撼教育

15分鐘30分==

反羅就是錯

開始上頭shooting brick

半場30分==

完場40射41分

鵝三連勝

咪又係尾2

傷哂D內線唔計喇

dlo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>doncic

上次都3連勝啦
跟住13連敗

勇狗4連勝包尾
水鳥3連勝尾2
我湖4連敗都第1

yc

沾狗熊

yc反cup

可唔可以不惜代價trade Dlo返嚟？
Dlo + AD 唔知點守

咩事訓低咗

死左

用貓貓 小狗 跳跳虎 力羊條命換羅狗無事

希望用沾士條命換羅無事

ok

Hi到下就瞓低

好似上次kemba咁

俾羅狗嚇撚死

foj+dg換dlo+klay

羅仔唔好dum低我

屎綠

green躝啦

廢老居然有打

屎綠係垃圾

trade 走佢

除左rr9到底lal有冇勁既後衛

green空晒都係可以keep住炒

有冇巴打有link

三球三分WIDE OPEN炒哂 射手

Google buffstream

用KCP 好過

靈堂射手

DG 抄晒。。又mark 唔到人 一步過

第一次見廢老corner 3 catch n shoot

依家個陣勁D

15m個作用係咪搭kuz易做trade

上場kuz 得分最高？

勁過屎綠

羅狗出返

Melo

牙禿

danny green 已經可以清定locker

叔

今年已經冇咗switch古狗打呢支歌仔唱
防守大鎖

換到乜

古狗咬親自己？

古狗打得咁積極 係咪驚比人Trade

古狗返晒嚟

Cls 古勁到咁都有人反

古狗

古勁到

幫jennie奶閪傷左

邊個話trade 古 就係鬼

垃圾時唔學booker 刷分？

trade到beal ok

無咩掂波咁

用占trade

古狗根本無得守

靚cut

所以勇咪輸

之後幾年37m
真係要用占trade

5連敗

古狗夠運

傻西ad

馬好AGGRESSIVE

入左😍

古狗last shot之鬼

LBJ可以收皮
古狗世一

不得不承認古狗已經超越番羅b

jennie個閪有倒刺

古狗一定係驚比人trade咁岩今場手感到

無

Rondo 準到

入夠3未

打得好先易trade 走

rondo勁到

AD仲廢過古

湖人啲防守咩事

防守跌曬Watt.....

比人pick完唔跟出去 wideopen 人地就入 我地狂抄

Rondo 控場d波真係好舒服

Trade前扮勁

kuz 食左藥？

古狗勁到癲

古好撚尾

占

牙奶又傷了

奶共占柒到

牙奶做乜撚牙

咩事
唔係好覺對面有大動作

似扮傷

古仔根本完美

冇foul喎

占冇力

占狗應該真係有傷 跳唔起

自己訓低

唔入就扮被人foul

退休啦 快攻樽都入唔到

自己炒叼扮晒野?

冇人叫佢跳咁遠

有傷 跳唔起

奶7撚到
Btw 古仔真係番哂黎

傷就咪撚打啦屌

廢老有傷咪撚出

退化到連普通layup都冇埋

下場打牛仔

我平時打私league都係

場均10ft

直接宣布死亡喇

有傷就咪撚打 自鳩私想刷數據

仲要球證慢慢睇replay

跳唔起就好心用平民上籃啦

唔打 6連敗

老了 以前占一定入樽 依家

以前一早罰球線起跳入樽啦

傷就休啦 再傷又麻撚煩

占屎玩完啦

依個距離有乜可能入唔到樽
唔係真係腹股溝傷下話 又哂一年？

下

抄快攻係到扮野

咁都有foul......?

條傻鳩又多手輕輕拍落LBJ 背

巨星雞

referee suck

空氣foul

咁都有罰球？？

推左一下

仲要炒
廢到

無foul喎

ball don't lie

Rondo

拓柒垃圾防守

猴癲?

兩件廢老

Rondo真巨

仲傳

kcp條仆街唔睇鐘

卜

弱智仆咁大個仔唔識睇時間

占士仲乜9企咁遠

古狗試下未撚拍咁多下波啦

我古carry

唔想打 load man

反古又豬

古狗想點撚樣

唔想trade了

今場d ref

？？？？？？？

似猴拍到手

手臂

咩路有雞

屌melo勁過dudley多多聲啦 賤種占唔幫兄弟入湖

古真巨

阿叔勁到

終於可以睇melo同lbj兩個廢廢對壘

幫乜9
簽邊個占話事

D雞幫到

正仆街黎睇住兄弟中年失業

唔係話事，但可以揀人囉

沾狗現形

球證就好似黑警一樣
鳩吹都冇後果 任你吹

Ad想退貨

Melo依球似all ball wor
無打手聲

唔想要嗰陣就話唔關我事 管理層話事
要嗰陣 我要哩個哩個

會review但唔罰
真檢討委員會

俾返廢波勁b我

波不了 禿勁咁多

假b仔好樣衰

好撚想打佢

Ab0唔係癲狗都想用人地專屬攬腰防守

真係好似

甘真b呢

邊個假b仔..

拓1號

黃色經濟圈的障礙

SIMON呀

AB0 真係走架啦 防又唔得 3分又無 又矮

Green + KCP 換到d 咩

WHITESIDE個種HEA但咁高人工

因為真係勁

kcp 有否決權 同埋打得唔差
green +ab0 清走啦

ad嗰種廢

拓d防守果種廢

AD 練來回跑？射得4球

古兩球in and out

屎綠防守其實真係好
加上經驗夠
點會trade佢先

ad真係吹大咗好多

得佢人工配平到

白邊好能牙咋

防守有咩用 0分

又靠古carry

古>占

牙奶又jm9?

柒到

又on9 to

占同佢老死2個弱智

原地插花

傳撚完未呀 剷到一半又傳

廢老真是廢

花式turnover

好似d街埸dmk仔

LBJ

是

Last shot 上撚埋啦 炒咪炒囉屌

好波一場 廢10場

屌 廢老阻頭阻勢

好彩melo都係戇鳩

條回塘死老野好心就俾古狗打啦

又係典型既耗走晒時間然後to

你老味，mismatch都唔撚打，係都要傳出嚟

kcp ab0 green
三選一，應該會放ab0先

之後cook daniels

加鐵膽kuz

kuz 點會trade 勁成咁

vogel d換人真係廢

唔放佢，邊有人肯trade
當人傻？

又有得睇太子禾智障last play

Ab0廢到咁 起碼都應該雪一陣啦... vogol又要成日出

嗌完timeout 拎塊板出嚟劃， 然後係kcp 過半場射logo shot

點解Steve Blake企咗係太子禾後面
咩職位

俾佢搏到

今季禾d last play同timeout play都ok wor其實

屎綠同ab

靚play可惜唔入

三個射手引曬注意力，可惜barnes

成個畫面出晒嚟

睇完今季就知係我湖孩子執行力太差
禾子是無辜的

羅b2b竟然唔柒

Green 真係好難捉摸

熱門

對面又9射之後一個long pass搞掂

對面都打得幾9下

melo係真廢

JC對艇半場13分

無人想知

Green 係度陪跑

希望佢帶領Jazz打贏大飛

波羅b牛豬JC古狗TB Nance一早98-0

古好廢 快D拎去TRADE

屌你 紅衫個細路係咪柒撚左

AB0

拉

呢隊湖都可以摺柒咗佢

垃圾樓主block得

屌你老母 咁樣比人打run 又唔換人
ab0 大弱點

咁撚死中意出個ab0

剷一半又唔剷一半

Vogel 廢撚過禾

個弱智教練又係咁古狗明明好hot，之後打左半節都唔出，連續幾場輸佢d on9換人

又唔撚出kuzma 想點

成班東西岸13 14 15料子

之後古狗追返d第4節又收之後又連敗

麥基個腦真係

好波AD傷埋

ad..

咁都冇foul 好野

打手喎 球証？？

球證又黎料 咁樣打鳩ad 都唔吹

依啲波 比著其他隊係咪會有罰球？

好似成日都吹死湖

咁都冇吹 笑到

球証選擇性失明

次次都黑雞

屌你終於出古仔

下咩話古冇防守？

melo真係黎搞笑

Kcp癲到

仆

準備5 連敗

kcp 有分 你今次仲唔死

Kcp勁到咁

kcp

對面防守打到咁都無吹
以為打緊PO

你班撚樣仲笑啱啱占炒lay up要瞓低
家陣明喇？

3分 fg % 而家聯盟係唔係排第尾？ 好奇一問

人地隊下下有foul

平時打得太正氣？

LBJ拍波拍到得番4-5秒掉出黎比人turn over
Ohhh shitty teammates

黑哨到仆街

湖季初係靠防守磨死對手 依家防守廢左好多進攻手感一無就收皮

又FOUL

例行賽打到PO咁

排19 (35.2%)

笑死 西岸榜首？

古狗有價好賣

AD

ad 醒

Ingram and 1

Bjai 勁撚到

屎綠斷手未???

Kcp點解會有人反

繼續搖頭啦bazemore

KCP

廢老落bench即刻拉開優勢

嘩 勁到

Kcp

同雷霆個場一樣戰術 又係仆入

rondo take over

反唔到仆添今日又

廢老躝啦
冇佢隊波仲順

個play靚到

KCP 要入名人堂了

牙奶打左咁多年
終於係湖搵到自己個最佳位置

有傷 算啦

rr9 d 節奏真係唔講得笑

真係似有傷 無理由炒個球快攻
快D賣 老人家d傷手尾長

比人推失平衡姐

睇live睇到笑左 摸一摸飛走左

smart 哥

又想加長佢生涯shaq a fool條片既長度

Melo廢到

古

FOJ 嬲嬲豬

Melo 出黎攪笑

chase down blkkkkkkkkkk

啱啱又唔見占跳咁高

Rr9扔炸彈俾廢老

勁大力拍落去

坐左一陣 有返力

古狗進攻根本無弱點

新仔唔知定 係牙奶面前玩layup 仲要拉杆

湖人近期打到咁 廢老得翻三四成 AD又傷 聽日點打當值

古狗呢d波以前一定炒粉

奶 心諗當年rondo 我都係咁blk

古狗一個夠做

希望vogel唔好咁死板...

近呢十場
打番內線算啦

廢老有力先好比佢上場，攰果陣真係出黎搞笑

希望lou狗咪撚搶小古個6mty

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

古個髮型想點

唔拍波既真心ok
一拍多過3下就出事

我猴

鳩猴發火

反古第一人

鳩候會唔會太勁

猴

猴勁到

靚到

點解個細鐘未開始行 大鐘已經行緊

猴今日食咗藥？

猴下份約無一千萬都簽唔到

其實牙猴同班bench打成日無波到

依個表現其實可以係常態

ron9do 啲視野勁撚到

Rondo 真係好撚勁
好想有個咁既隊友

明顯打手

球證終於吹啦

認真rondo都算係咁 仆心仆命

佢好熱血

廢老又坐

古狗全隊最高分即刻收起佢

有腦版wb

rr9>rmbj

算啦
養下傷啦
有冇冬瓜豆腐冇人接手就仆街

唔想太易贏

我寧願佢而家坐
好過po嗰陣坐

獲獲聖誕大戰都傷

今場一定要贏 聽日b2b打小牛

又打

白邊

DH

白邊廢撚到

傻閪

Vogel 啲調度真係太保守
雖然用順咗有效果 但始終認為球員上落場應該根據需要
例如：猴明明技術上仲有水準以上 猴嘅格要上場比佢打幾球明星波撻著佢佢先又攻得又守得 永遠死都拖到二四節先肯出

白邊hea撚到

牙猴巧撚勁

占狗又俾Doncic教佢打波

屌 好心LBJ 跌啦
完全冇雞

想問猴係咪仲係日薪猴

KCPPPPPPPPPPPPP

奶good. D

卜勁撚到

卜dagger

kcppppp

死監犯勁撚到

快攻3分

係 未到一月唔知幾號

反卜又輸

知trade 邊個啦 ab0 +green

牙猴下年起碼中產

無贏過

仆= top 10 3D in nba history

睇咗幾場都覺得Danny Green 冇乜用

多左個0
Top 1

係猴要求份約唔轉正 想激勵自己

換到咩人

今場過後只需trade一人

廢老

FOJ私底下有俾少少零用錢佢

以為你講kobe

仲要底薪比cp3 串

好波真係要一睇再睇

Lan

rondo>>>>cp3

拓真心難打

班bench 打得仲好

rapper 都呃好多ft

Cp3 trade唔走 真毒瘤

條傻仔雷到火箭同自己都無冠

會然成日用呢招draw doul

唔明點解佢拎底薪 近幾季表現都算中庭

卜cls

卜痴撚線

牙仆又carry

kcppppppppp
勁到

廢老又傳啲
炸彈

KCPPPPPPPPPPPPPPP

Max KCP 了

卜又救主

KCPPPPP AGAIN

Melo著火

贏到學友針

反仆狗又柒

KCP>>>>>>>>>>RMBJ

古狗出黎收割比賽

牙奶又柒

FOJ 廢到

廢老啲
剷籃無埋

俾人扑到柒哂

廢老又俾人拍薑

占狗動作真心好撚7

啊奶

72 bench points CLS

輸波仲玩 拆你屋

今日牙奶ad食哂屎

早兩場仲笑bench 廢

白邊都幾廢

尾

因為starter真係好撚廢

白邊學下點alley啦

共占退化到

17助攻
又刷

又輸唔到

即刻表演咩叫拆你屋

唔係幾

牙仆古狗猴RR9 Alex呢d咁勁嘅都係bench

懶到仆街

轉頭即表演你睇點拆

16

佢頂盡係藍領中鋒
當佢KG用咩

聽日牙奶又要俾當值教訓

呢班bench算勁啦仲想點 全部人工都唔高 湖總薪資排聯盟21

白邊人工應該同Howard 調轉

Kcp啲Corner top1 shooter

發覺占狗fans 都好難做
今日比湖d bench 迫害

正選3條友加埋得15分

又贏

發覺出古狗同開外掛無分別

Corner3 歷史第一

The 72 bench points are a season high for the Lakers.
記得打鹿個場得4分

kcp 攻防一體

死監犯MVP

KCP 痴撚線
屈到

仆致命防守

一野拍落去

又係kcp

K for kobe

starter廢

真巨頭kcp

廢老想點
low post又唔夠力
剷籃又慢
又無中投

又炒FT

12月既牙奶20m都唔值

扮Shaq

屌 又炒ft

1m

仲要炒罰球

嘈乜

賽後：邊到邊到傷左 發唔到力

veteran minimum收

20pts 16as

古狗練控球

Hea到brony入NBA carry佢

聽日仲要打牛仔 留名睇當值屌打廢老

屌奶星AD同牙奶啲數據一樣嘅

FOJ 好嬲

Bronny麻麻地 未必入到nba

卜+22

有傳波

幾時踢屎綠落bench

真巨頭 仆

你定啦
廢老實叫湖執個仔返去做話題
簽two way 都夠

首要搞掂Danny green 一係trade撚走佢

先得21+16+7
廢到 又無大3元 又無20+20 又無30分

應該唔會 而家玩法係偽正選

屎綠 McGee 實際出場時間唔多

唔好聽講句 就不可信賴

甘能勁
不反奶通知書

佢Bench咗就真係唔洗玩 佢嘅定位都係開波頭幾分鐘尻射下 入就入唔入都無傷大雅 試下佢bench第二節出嚟 輸緊十分再炒多三球三分 已完

廢 LbJ trade得 你估啲assist有價值咩 搵個undraft新仔都比到啦 係隊友勁 走位好又入到carry番黎

假b仔好似幾臭串

唔係好知佢點刷返嚟 明明成場廢到仆街

拎廢老去換b jai 啦

今日唔反了

Jc著爵士又幾型

打爆左女人

咁好多wide open 3 都係佢引包夾傳出去既..
仲有猴同AD 食餅

羅仔好撚慘
打3節35分都唔掂
又撞到頭

睇個+-值 見到ab0 同dg 真係嘔血

Bradley係2D黎 佢個出手手型一射3分就知會短

吹大左

呢排低迷 贏到就收貨

聽日打luka 又比人抄

kcp可以打返正選 ab0 打後備吧啦

green object 好廢 3分又唔穩定 但又場場正選

好大機會

Sorry,阻阻各位藍球好手，可否幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔知佢傷定點 坦克mode唔太work 放籃都炒

個拋物線好低

下下都前框

白間

話個右腹股溝傷傷地 而家狀態應該同上季傷完之後差唔多